女救生員遭19次揸胸仍無避成疑點 男同事脫非禮罪

黃大仙一個私人屋苑會所泳池的男救生員，前年5月起涉嫌在8個當值日共19次揸胸非禮現年21歲女同事，其中3次更疑伸入對方運動胸圍內胸襲，另涉掃腰非禮她，23歲被告魏家俊事後被控9項非禮罪，案件今(26日)在九龍城法院續審，法官裁定被告全部罪名不成立。
法官表示，女事主多次受辱，即使她年輕人生閱歷不足、甚至不知所措選擇息事寧人並啞忍，至少應與被告保持距離，是一名18歲少女應該懂得最低限度保護自己的方法，但她一直沒有避開被告。至於她首次遭被告「揸胸」，同日更發生另外3次同樣的襲擊，她應該感到震驚、憤怒，但她當晚仍主動聯絡被告，說要幫他「買飯」。
法官又指，由於控方再無追問她之所以仍聯絡被告，究竟是出於脅迫抑或懦弱不敢反抗，還是不懂處理，令法庭無法了解她的想法，成為她證供中的一大缺陷。基於疑點利益歸於被告的原則下，法庭裁定被告所有控罪罪名不成立，兼得堂費。
控罪指，報稱兼職救生員的被告，於2016年5月1日至5月18日的其中8日，在黃大仙一屋苑的會所泳池內共19度非禮女事主X。擁大專學歷的X早前作供指，當值時均會穿上背心和短褲的救生員制服，背心內會穿上運動胸圍，而案發時每日都會遭被告胸襲2至3次，每次被告都是趁2人坐在椅子玩手機或傾談，沒他人在場時，突出手大力揸X右胸。

source:

點睇? 各位連登barristers

臭雞

港女想反咬人地一口，官都唔撚信你啦，笑撚死人

我想問被告有無解釋？

法例要改改，誣告必須負上刑事責任

只要將19次改成1次就入硬
條女衰太大貪

其實一有D強姦/ 非禮 cases

被告好難甩

今次個事主D證詞真心ON 99

被告真忙好彩

條女一定好撚正

雞

正就中出了啦

仲要係私人屋苑會所泳池

名都臭灑

分分鐘係條恐龍求愛失敗惱羞成怒

另一份報紙出晒男人個名
好慘

我係其中一個同事 不過我幫人頂一個禮拜工only
條女係真係幾撚正 最記得係胸形勁圓
最緊要係咩呀

係大呀DLKH

??

咁你有冇渣過 唔渣都拎個contact黎J 下

最緊要係圖呀屌

番工wtsapp group有contact 我自私食sorry bro

正. 揸到痕，照計打個車輪可抽插

即係控方失職？

正如個官講
條女求其加多句好驚唔識點面對被告
結果可能好唔同

法官又指，由於控方再無追問她之所以仍聯絡被告，究竟是出於脅迫抑或懦弱不敢反抗，還是不懂處理，令法庭無法了解她的想法，成為她證供中的一大缺陷。基於疑點利益歸於被告的原則下，法庭裁定被告所有控罪罪名不成立，兼得堂費。

控方有bugs?

暗指律師on9

被告:早知中出

師兄你可以去試下

之後我同你請個中上top 的律師

錢我俾

圖呢？

女救生員多數都tb

個女仔可能冇所謂
同人傾計講開被人抽水
人地勸佢報案

lm

想睇樣

告番條女誹謗啦
屌你老母亂鳩告人

19次

臭雞 開心時就比人渣
唔開心時就告鳩人
告返佢防礙司法公正先公平

強姦十幾次唔知係咪都可以告唔入

好彩揸多幾次

被告有罪又出全名
被告無罪又係出全名
只要個女既係控告果個 告唔告得入定懷疑誹謗都淨係寫女事主/出個姓
屌你老母男人賤過狗

條女太貪心

港女真係cls

其實班港女至在影響你社會、朋輩、親戚既地位
罪唔罪成 後話

傾計冇圖尤如火煱冇爐
講經咩

我鄭重提一提大家不要再討論事主

否則 自找麻煩

利申： Law background

唔洗等10秒 宜家即刻屌你老母

我唔L信，除非有圖

圖都無

我係外國上連登討論，係咪都會犯法嫁，好驚FBI 踩上門

正義得以伸張

公海上緊連登

屌你有圖就放，無圖收皮啦。
我夠日日同你家母大戰，你家母都好大

事主：早知扮俾佢中出，之後同狗/蚣哭訴當時唔願意

無啦啦引人屌你老母咁奇怪嘅嗜好我咁大個仔睇一次見

好心哩啲就po條女出嚟啦，咪等啲女無成本

圖呢???

香港法律不嬲偏向幫女性

告唔入個啲條女應該屈得好離譜下

我唔係香港

利申: 冇law background

喺

靚又點會去做老救啊

未見過靚女救生員

條仔出晒樣 同名

想#metoo 無咁易

堂費都拎返，真係幾無辜喎

之前19次俾，唔代表第20次都俾
老婆都可以告老公老強啦

討論都唔得？ 你傻撚左？

無知一問，點樣證明個男有揸胸，又無cctv影到

好官

無證據點先告到上法院？

阿X究竟俾幾多人非禮過 單單風化案都有阿X份

好正

No la，控方都知on9，再問落去仲多疑點

唔係叫大家唔可以討論

我寫到好明

咪撚提事主。即女方

見有巴打話有她d相之類

甘你不如話d醫療事故 y 次次係死於不幸仲好啦

無人使負責Tim

冇圖!你話Catgirl好揸都得啦

有無人知黃大仙邊個屋苑

現崇山？

大波妺點忍

男就開全名

8日渣19次 都幾狼

係咪每次比人揸完都畫個正字嚟count數咁撚好記性

實係同事啦 我夠返過 你講唔講得出邊個池呀

收皮啦 成個group都冇女救 con乜撚野tact姐
扮哂蟹

原來係匯豪山

蘋果有d踩界

所以每次聽到有女人投訴女人難做我就笑鳩佢，咁撚易都做唔掂

哦 屌你老母

我都想揸佢隻波

我有ig同相，我而家要係度發佈你奈我咩何？
我犯咩法？講來聽下，發佈個ig po幾張相會有咩法律問題？
答案我唔滿意既話，即刻全部po哂係度。

利申：係香港，無怕過

第日拍拖分手都可能比人告強姦，法官好波，女權撚食屎啦

甘你老母咩呀Law background 字都未識打

勞資糾紛

你係post 至好

甘甘甘甘

答你就答啦

contempt of court

就算口爆條女都好
只要冇插過條女都只係非禮

真係 好波不如好運 屌

成個post 完全冇討論價值

好波真係累人

好運點都著數啲

又食又拎 拍拍蘿柚 這些機會 死好命

屌你老味又係靠嚇，護條女護得太撚明顯啦，
一嚇已經穿撚哂，穿得仲快撚過條女塊膜。

又啱喎
個疑點就係太撚多次
臭雞柒到

5頁純文字討論?

又話送Chanel 原來死窮撚緊係告9你啦

唔係控方律師7d咩

我支持巴打POST呀
條女已經被人證明唔係非禮
點解條仔相同名就公告天下
條女誣告人衰左, 仲要保護條女呀

呢D野一定係成敗論英雄, 而唔係無成本怕咩玩野

又出樣
明明唔入

其實就算法律上判左佢冇野
個男嘅係輿論上已經比條女搞到一獲泡
依家呢個世界對女性實在太偏頗

po啦屌

當值時均會穿上背心和短褲的救生員制服，背心內會穿上運動胸圍，而案發時每日都會遭被告胸襲2至3次，每次被告都是趁2人坐在椅子玩手機或傾談，沒他人在場時，突出手大力揸X右胸。

成日揸右邊會大細胸㗎!

po啦

都唔知佢地有咩好傾

快啦屌
ig圖睇得既都係公開架啦

信班廢柴有圖？
我求奇搵條av女優 cut左個樣
得對波你班豬兜都唔知真定假啦
求圖求圖 求你老母呀求

直接講 " 藐視法庭 " 啦
其實事主身份保密到幾時? 特別係家下單 Case 係告唔入.

重有呢 D 例子好明顯就係個 System 跟唔上現實.
當連主控都嘈既時候, 係咪應該正視到底真相係點?

呢 D 風化案唔講証據其實好撚荒謬, 而家唔係 1675 年女人講比人非禮強姦會失去社會地位.
相反個被告就身份公開, 告唔入點補償佢既名聲同將來?

欄后單野就係一個好好例子, 事主公開自己身份, 重半公開埋答辯人.
結果社會未審先判, 答辯人無左份工全家避難.

到埋牙亦都係只講雙方口供, 咁就可以判案. 女人已經唔係弱者 (當然性罪行並唔一定係女人係受害人, 因為法律強姦定義係陰莖插入陰道, 同埋男人會害怕被社會恥笑而不敢報案. 再加上幫男人係社會上係無光環) 點解重要將事主身份保密但答辯人公開咁不對等?

田田

圖

想g人在外國， 提女方/ post/傳發 女事主既相係咪會犯法。係咪會有 FBI/國際刑警 上門拉我。比樓主講到好驚

未有耐先有份judgement statement 睇

我答唔到你

不過呢d都睇logic

我睇甘多cases

香港醫療事故先最冇得打

好多其實都係咁
所謂metoo其實都係羊群心理唔好執輸，實際唔係真係咁大傷害(係大嘅當時就搞大咗件事啦 )

仆街啲講，如果係一個慣性非禮女性嘅國度
好多嘢都會變得冇問題，好平常
其實都係價值觀問題

有無條女既相

準備坐洗頭艇啦

我唔 Care 醫療事故, 呢個 Topic 係風化案.
我 Focus 係事主身份保密同埋答辯人公開呢個問題.

追曬成個post都未見到有條女ig
屌

屌

男方好慘比人公開個全名
但女方一啲都唔使
唔好再講咩男女平等啦

點解無左被告反駁果段

大把黑警唔敢再砌生豬肉

諗起啲TB女救生員

食？

點解蘋果可以出名?

屌佢老母有無人可以公開隻臭雞既相

亂鳩咁屈人

屌你咩...
風化案永遠男人最蝕底
就算判撚咗你係無罪都好

有圖味

剩計風化

兩個界別都想知 ， 爆多啲

可唔可以提供隻雞聯絡方法及圖片 以避免唔小心提及果位臭雞？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check